今晚網上好多share鏗鏘集，系時候再整啲文宣關於警黑

我見之前唐伯虎點秋香，大家文筆好好，其實文筆好的巴打絲打幫忙整返啲句子去提返關於元朗721，警察唔出現，白衫亂打人，其實可以好好的原因叫市民平時都戴著頭盔，就算唔系戴住，都要跟身
我作左2句
我作左一句例句
警黑隨時出動
時刻戴好頭盔
啱用就加返啲圖
文宣幫幫手
諗到好句子，都回覆
因為遊行叫
「香港警察，知法犯法」好似突顯唔到，警黑個樣野